訂閱左蘋果未

訂一年同訂一日都係一樣錢

要收錢 不了

已課

台灣訂一年8折

訂左一年

一次性交一個月同一年都無分別，月供算

done!

(LIHKG please set up an English Platform for us)

US Congress will be resumed on 9/9!

Please join the march on 8/9 to voice out our desire of passing the
"Hong Kong Human Rights and Democracy Act"!

And learn how to sing the US national Anthem！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

"The Star-Spangled Banner"

President Trump also retweeted our great warriors!!!!

Sing the National Anthem with me！

MV with Lyrics:

Soundcloud with Lyrics：

Click play and try!!!!!

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

係咪今晚12點前啦屎？

push

已俾一年錢，希望佢地多少少cash去做野

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

我都課了600，其實都唔算太貴，反撚正申請左dbs簽夠錢有300回贈

其實係咪之前交咗3蚊嘅會自動幫你再續訂閱？